做緊爭鮮 你問我答

做到PT主任仔 你問得我盡答

點解你地d花之戀可以整到狗屎咁難食?

咩野最污糟？

有咩係可食用？

請唔請pt壽司師傅

外帶同堂食員工有咩唔同

其實有啲餐廳師傅睇到出面，出面睇唔到入面
見到係靚女order會整到好靚 應該就係你樣衰

d咁嘅嘢都咁多人買，有無打算索性擺d屎出嚟睇吓有無人買

打飯機好撚污糟

其實無

請 好等人用

堂食人工高啲
可以蛇王 有員工餐

其實已經擺左

樓面多唔多妹豬

利申 元氣pt

覺唔覺自己好低賤？

點解可以外賣店仲好食過堂食？

咁其實我就係迴轉帶拎既
係咪代表成間野d人都樣衰

點解咁多爭鮮員工用普通話傾計？
全部新移民？

咩最乾淨

唔多 好多啊姐

外賣店都有分自己鋪整定係廠整好再送過黎

我個間無乜 我諗請唔到人求奇請住先掛

點解可以賣到咁平
成本幾多

小菜會乾淨啲
火炙壽司就一定唔好食， 多數都係攞臭左或者唔靚既燒，再加勁多沙律醬蓋住陣臭味

爭鮮狗也不屌

堂食得$38-41都叫高啲
之前做到隻狗咁 員工餐又得嗰六碟
爭鮮pt狗也不屌

8號球外賣店開唔開

無記錯外帶係$37

開 但無客

係咪無左關東煮？

八號有冇得唔返

點睇明將

11月頭應該會出返

Pt可以射波

少食 但應該好食過爭鮮

一碗碗果啲飯抵唔抵食？食唔食得過？

屌你我最鍾意食火炙

收舖個陣d壽司賣唔哂員工有無得捰走

鰻魚係咪火炙既？
最中意食鰻魚

買唔曬嘅壽司可以比我？

認真問，我有幾次聽到佢地話個客係vip, 點先係vip?

你係指定食8? 都係爭鮮旗下

唔係 黎貨個陣已經一包包

應該係寫字樓既人 或者佢地既屋企人 佢地會有員工現金券

其實係咪全部店都火灸都係咁...
如果係 我會好唔開心....

火灸三文魚皮應該好D既，我老婆把口有咩怪味都食得出但佢食咁多次火灸三文魚皮又無話有怪味

可以同你講 一定係

三文魚都好啲 三文魚皮係全條魚最多細菌既部位 愈啡就愈污糟

點解屯門西鐵站果間爭鮮成日8點幾已經乜都無

點解冇腐皮刺身 腐皮單買3蚊舊 ？好鐘意食腐皮 但一定要買20蚊8隻 8隻同款好易食「嚴」 ， 好想要腐皮刺身 唔想要舊飯 可唔可以加賣腐皮刺身

點解咁撚難食

定食8，台北食過中哂伏

不過d台妹女侍應，好正，又殷勤

lm

烤壽司上迴台

係唔係有條qrcode2 蚊一舊？
之前見人用過

回轉？

睇到都肚痛

d蘋果批係咪比狗屌過來 咁難食都有

元氣都係？

啲蜆肉汁點整

得個6碟

做緊第幾區

屌我次次食爭鮮都食好多火炙 勁中意食
我應該食左好多臭魚落肚
以後都唔敢食

我都好鍾意食火炙

仲有冇鯖魚食 好似間間都唔覺有

係咪真係3文魚? 點解同出面唔同樣?

不知幾好食

有次拎左鰻魚飯 ，舊鰻魚勁大塊，係咪已經擺到臭左?

食過第樣lor

鹽水加蜆

真，邊有得假

可能師傅重手左姐

少人食咪出少啲

以後唔食

樓主轉左ac

6碟都頂肚呀

點解D 三文魚腩成日都唔自到自覺擺上帶
要叫D 師父整比我

上次係旺角堂食 點解同樓面溝通要用普通話 好似返左大陸

D三文魚既貨源來自邊到? 台灣? 定大陸

屌人地講緊爭鮮全部店
講乜柒元氣呀人地又唔係做元氣

點解次次食親墨魚都好似有洗潔精味

點解你地cheesecake好食過壽司

我好中意食星星朱古力蛋糕
但近排我食開果間話冇左

點解爭鮮啲鰻魚咁撚腥
三文魚食唔食得過？

點解咁小吞拿魚

X2 好正

依家係咪冇撚左30$一盒三文魚加啡色皮三文魚

東涌間野熱到仆街，夏天成37.幾度

點解垃圾都有人肯比錢買黎食?

買唔哂d野 員工可唔可以拎走？

屌 轉撚左隻沙律醬 好撚難食

點解三文魚脆卷咁好食 成日拎出黎打橫落哂鼓油先卷好佢塞返入個盒到一路行一路食

我次次都係問先出

要係咁補條迴轉帶
做撚到成隻狗咁chur
撚得閒理你咩
同埋最討厭有客問你攞野食
利申 做過

所以為咗唔使係咁補條line
啲師傅特登放啲唔受歡迎既野落條line到

樓主 做緊邊間 之前返過外帶 做漁台

外賣一盒盒個D 2X蚊既飯食唔食得過？
同埋外賣個d 10件三文魚係唔係拎堂食冇人拎個D黎整？

你放咩D人都狗衝食架啦，我真係未見過有咩無人食，我通常等極都無就同店員order

樓主都係一知半解，爭鮮唔同舖唔同時段食質素差好遠

點解芒果布甸係暖

樓主已深潛

係咪已經無再出牛奶布甸？勁鐘意食

有次食三文魚子，一咬落去爆啲極苦如似化學野咁既味，其實啲三文魚子係咪假野？
啲三文魚係咪用有蟲嗰啲？

點解啲飯可以咁乾

其實我幾鍾意食爭鮮
有啲舖頭會有啲三文魚雜拎出嚟賣廿蚊一碟，買返屋企煮平靚正
但係點解我屋企附近果幾間都無得賣

一隻一碟嗰隻蝦點解有時好似有啲臭

好鐘意食海膽魷魚 有冇伏？

花之戀入邊d沙律醬點可以做到狗也不屌既味道

因為通常佢地7,8點已經會停止曬整所有壽司，同其他野，賣曬就冇唔會再係入面整

做邊間啊你

我有時行過見到11點都有嘢賣

4區

你問下啲啊姐 多數都可以幫你入廚房拎不過忙起上黎我都係hea9啲客話賣哂

黎貨個陣已經處理好哂 師傅淨係切返開一片片

你個名

外帶？ 可能係廠送過黎處理得唔好

無啊 不過都好多謝佢幫我覆

話就話6碟 我見到啲細既食都由得佢食

可能啲碟洗得唔乾淨😂😂有洗潔精已經好好 有時唔夠人洗碗 我入去頂都係求9奇沖下水就算 個面無積就掉返出去比客用

唔會

海膽 任何火灸 仲有三文魚皮

我都覺 朱古力星星 泡芙 同牛奶布甸 我都會成日食

依家幾錢個鐘？
利伸：3年前做果陣$46，卡布里

唔洗客氣

吞拿魚聽聞係合成肉
姐係唔要個啲魚碎砌返成一舊魚
點解係一舊魚？因為黎貨個陣係一舊魚𥖁 唔似魚生

買唔哂多數都掉 或者啲員工會食

魚雜黎 唔值錢既野再砌埋砌埋賺人錢

廢事整姐 一開左一包就要整兩盤賣 又唔係多客食

所以有客問我攞 我多數9up話賣哂

漁台最辛苦 我個間出名評比低分

其實係 不過有時都係外帶賣唔出拎返入堂食賣

擺得太耐

係 食物鎖低層 想搵啖飯食下炸

好少返貨 之前有客想order一貨拎返屋企

唔敢答你 不過少食為妙

可能擺得耐 可能打飯打得唔好
可能黎貨處理得唔好 我有開過一箱係臭到仆街 死老鼠咁臭

係 有咩幫到你

唔答 怕自爆 不過好少鋪會有pt主任

無升過

垃圾沙律醬 得死甜

巴打都係爭鮮人 ？

劍魚腩有無伏？我覺得好正

咩情況低下先可以有咁嘅悲劇發生？
一打開就係咁

更正
咬咗一啖全白飯先打開
補充
佢本身係三文魚卷

而且忙起上黎仲唔用洗潔精 就咁攞水浪一浪

本身而件產物就係攞啲唔要既魚雜再包裝一樣新嘢出售 所以買個陣我唔會對佢有仼何希望

無乜 我覺得唔錯

黃金魷魚有無伏

皇帝蟹柳同蟹柳壽c 有冇伏

無乜

好鐘意食 點解次次堂食都無乜
叫又叫幾次先會整比我

太多真相

買過一次外賣 食完嘔左幾鑊 以後唔敢食平價壽司

鯖魚飯應該幾多g重，飯多到食唔晒，餸食晒d飯仲有大半。可唔可以同佢講走中華沙律多蛋絲?

泡芙其實幾污糟，一大袋，拎出黎分入盒，員工懶就偷偷地唔帶手套，有帶手套都是整緊其他壽司果對手套黎，好少會特登開新手套拎泡芙入盒。

外賣店員工一秒都唔準停手，其實好刻薄。

點睇三文魚餐盒既三文魚直斜紋邊邊位有魚骨但師傅唔切走佢?

cheesecake 應該係最乾淨既食物，返貨果陣都已經一份份分隔好，拎上黎入盒就okay。

做過外帶 除非個排生意真係勁差 淨好多魚 如果唔係都唔會拎d擺耐左既魚去燒黎買 平時多數都係拎返整三文魚餐盒既魚黎燒
仲有手卷入面點解會一舊舊飯? 因為全部野飯既用量都係用幾多粒飯黎計 d飯會倒入部打飯機度 跟住出黎就會變做平時見到既一粒粒壽司飯 飯團係用六粒飯黎整 打開見到係一舊舊飯既形狀只係代表整個個人無壓實d飯姐 無特別野

題外話，飯盒d飯一舊舊好難食，依家唔教員工應該先摷散d飯先好入碗咩，雖然d飯好熱會辣親手，都無計。

以前好鐘意飲爭鮮d 三文魚湯
但宜家冇左

有冇得叫烏冬食？

部打飯機幾耐洗一次

講完唔敢係果間堂食

從來冇食過呢間野, 見佢咁平都唔敢食
宜家見到呢個post 真係

一碟得一舊個d食唔食得過?